「重申」小心元朗！小心元朗！

琴日差啲中暑 今日唯有做日冷氣軍師

大家記得隨時要睇住身邊住元朗嘅手足 唔好有事

我地仲會再見

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!